MUJI個工作環境係咪好閪？

見佢係jobsdb 由辦公室到鋪面都請唔同位

呢個時勢做零售仲請人，一係炒左好多老臣，要請返低人工的新人。一係西爆惡劣環境下都要走

聽講HR 勁西

大地震咁擠

點解間公司可以係冇咗咁多人嘅情況下仲運作到
我做過muji hr assistant （暑期工)
知道ft 人工唔高，工時又長，好多經理級都唔會長做
普通officer 都好少會做好耐
Mt program 更加係搞笑，人工低又要返星期六，仲要完咗program 都未必返得上office 要繼續留喺鋪頭，上得返office 仲係只係做個assistant officer，完全係壓價

人工低又壓價，硬食OT，要準時收工就要入紙申請，利申做過

大把post講係西工

無良出哂名閪到on99

有名你叫啦
無良
印品

入得muji 預左過勞死

唔過勞死就唔好叫自己仲muji 員工

日資公司

準時收都要入紙?

係 仲有限次數 因為一定唔係返8個鐘 至少O個幾兩個鐘

你試下咪知

有 但係你睇完糧單都唔知條數點計

幫日本公司打工

*日資

Assistant officer 幾錢到？

日本公司邊有唔閪㗎

日 韓 港 公司
天下三閪

係